Excel問題 唔係好知開起邊個台

是咁的
小弟呢排學緊excel
想問下如果我有下列data
我想整一個遞增既圖表
姐係 第一點係0,之後係2,之後係0,之後係4,之後係5.9咁
想問下可以點整
感激不盡

2
-2
4
1.9
-2
4
-2
3.8
-2
-4
7.6
0
-2
4
0
-2
1.9
1.9
-2
-4
-8
15.2
-2
3.8
-2
-4
7.6
-2
-4
-8
-16
30.4
-2
4
-2
-4
2
0
-2
3.8
-2
4
1.9
1.9
2
1.9
-2
0
-4
-8
16
2
-2
-4
-8
7.6
1.9
1.9
-2
3.8
-2
4
-2
0
2
1.9
1.9
-2
0
3.8
-2
4
-2

你起碼都要有sequence先set到條formula啦
又2又5.9又0點夠你玩

利申 9up等睇高手

岩岩起步 真係乜都唔識
有錯請大力屌

可唔可以解釋下點解第1點係0，點解第3點又係3，點解第5點係5.9？

小弟聽由0開始 不斷加後面既數值
最後可以plot到個折線圖出黎
感激不盡

上一個回覆打錯字
可唔可以解釋下點解第1點係0，點解第3點又係0，點解第5點係5.9？

睇唔到個seq.係邊

由0開始 不斷增加以下data既數值
唔該巴打

Raw data?
打直list 出黎
Highlight全部數字
再插入圖表應該就會有

係末想咁樣？

你點增加先

你連個遞增邏輯都冇，點做

首先將你的data貼在A2
如果你無做錯，A1應該係空白，然後data由A2開始直到A74

然後你在B1打=SUM(A$1:A2)
跟住一路拉落去，將依條公式copy到B1至B74
咁就完成

唔該巴打